英國雜誌The Spectator：基於我們對香港的責任，該給予他們完整公民權

1. The time has come to right an historic wrong

2. But this is still studded with doubt: what would actually happen at the end of the 12 months? What does ‘pathway’ mean? Few of the high-skilled migrants Britain seeks are likely to emigrate on such a promise. There is an opportunity now to go the whole way and offer full citizenship. The case for that can be made anew.

3. Our behaviour, then, will have led to a loss of confidence in Britain, and that is something we will need to make up for now. It may be that even the offer of full citizenship is not enough: paperwork fees may also have to be waived, to underline that this time we are serious.

4. But to make the most of them, Britain will have to act fast. The decision not to offer full citizenship is understandable: a bill would take time to pass parliament and risks legal challenge from those who say other immigrant groups deserve the same. The plan for 12-month visas along with the offer of a ‘path to citizenship’ is a backdoor means of achieving the same result. So why, ministers ask, take the harder route of full citizenship and risk a backlash? The answer is that Britain has, alas, lost credibility. We let Hong Kong down badly last time, so we need to make firm assurances this time.

希望係真

Up

用翻龍獅旗嘛

抽氣扇係支共產物

The spectator 係英國保守黨人嘅必讀刊物

Boris Johnson 1999-2005係依份報紙既總編

港版

history will tell

推

Push

攬炒團隊: 【”Our Duty to Hong Kong”】

重post？

god save the queen
好想效忠英女皇

國會改國籍法先係主菜

係喎，無留意到

不過見個post入面都係得推post，係度討論下都好

仲大過噚日sky news 嗰篇

我地就係想要返個身份

人權左膠係時候俾你地發揮喇

有又點，逃避到幾時

裡面嗰幾粒共產星先係

呢本係英國權威政治雜誌
總編輯係保守黨黨員

開始放風出黎

而家總統係呢本雜誌嘅前總編輯

總統？？邊國呀？？
講緊英國喎ching

所以成日話連登仔要有返啲政治常識

英國佬吹哂風 今次如果都平唔到權唔洗有希望

係PM
唔係President

吹咩風呀，突然主動收港人？
英國都唔係好住la，又搞唔掂防疫當地人又無工開

張封面幾靚

聽講英國都難搵工，移民過去都未必搵到嘢做

我夠知係首相啦小朋友
費事你哋唔識先講總統
咪又係最大嗰個

美國兩黨都吹緊風

真
畫風靚
兩邊討好(UK正義之舉，HK寶藏)
感覺舒服而supportive

正路最後國安法硬上
5eyes + 美台日都會share
其實各自實收好少.....
唔會構成所謂負擔
反而活化市場同補充不足

拎左公民權唔去既應該佔大多數

好多人就只係唔想做中國人

避到支那滅國 香港人回來建國

push

大灣區啱心意嗎？
大陸現正0確診

呢支叫香港旗

歐亞城idea?!
第一次聽

聽講國安法對平民沒有影響 他們只想捉貪官 富二代
如果你只是平民一個 你一定無事

仲可以踢走大陸非法移民或定居果班小粉紅

咁早開工啊？
放心冇你份架啦支那五毛

係呀係呀，聽謂香港有一國兩制，港人治港，五十年不變

咁答就柒咗啦 摺埋啦

Pin this please
第四點先係重點
The Spectator係幫緊官方兜
話12 months plan姐係等於無限ILR
同直接平權係一樣效果blablabla

但其實咁係暗中做緊screening
淨係俾可以係UK住/做到5年野既人入籍
呢樣係篇文特登避而不談既重點
英國佬玩語言藝術係出神入化

純粹想請教下
就算係 BC 都要交返 3 年稅先有福利
BNO 住夠半年又有得投票

如果派 BC 其實咪一樣 screen 走哂你講緊班人

但嚟緊仲有條bill等二讀，第四點咁講，語言偽術唔晒嘅

淨係俾可以係UK住/做到5年野既人入籍

咁樣已經係最好既screen /阻左堆諗住港英兩邊走既人

真係坐移民監+做5年野先有
都唔知有無5萬人肯過去

你無睇埋後面果句，

後面正正係話

「啲minister心諗 咁點解仲要冒住風險咁俾full citizenship佢地呀？因為英國對上一次已經令香港人受苦，英國亦已經失去左信譽，所以今次我地一定要作出堅定既保證俾香港人」

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

呢句我好認同，英國出賣我地在先

個封面好正

咪又係班藍絲晒英國籍
有幾多出邊打生打死嘅後生仔係有BNO

唔應該
Bno混咗咁多奶共 奶中狗入去
唔要返啲條件 阻止呢班人點得

beg, like a dog

轉到bc既話，仔女都會受益

以我認知
如果全部BNO 無條件轉BC
唯一可以即時用到嘅福利得NHS

放心，唔會平到，仲信日落廢蟈
平到權我去london bridge裸跑

抽氣扇係60年代市政局推出

唔好忘記，英國玩政治最叻，成日吹水唔抹嘴，上到國會真係過埋先講野

不過紋章就係型

甩得好撚柒，唔同就係唔同，自己弱智唔好當人哋一樣係

日日放風，食硬了

一早講咗依家個plan係想放班人入去搵工先
遲啲再上國會

你以收香港皮攬炒支那嘅角度睇 班藍絲走埋都冇咩唔好
其實英國係冇咩ground唔收藍絲 佢哋本身有英籍㗎

ILR 或者有visa 都可以用NHS

你睇而家話比你住長d ,可以工作中國口交鄀已經係到出晒聲, 直接話平權會隨時禁晒23歲或以上香港出世人士出境. 而家係比左信號要部份人走左先, 交下三年稅, 到時唔會令到英國社會上有壓力要處理大部份香港人新入黎但又無社會褔利, 做成社會問題影響到保守黨執政

依家渣BNO可唔可以入境英國先

我唔知你係咪冇睇哂，但段野唔係咁解

BC一派咗就踢唔走
12 months plan 萬一 screen 到你有問題 仲可以踢你走

可能最後靠五眼去分散

加拿大話要好多人
之前話要100萬新移民

睇原文，中間有講
This is precisely why the offer of full citizenship should be made now.

用住先啦 用其他點會有人知
一係整一張同榮光一樣有代表性既旗

Some argue that an exodus from Hong Kong would suit Beijing, removing the pro-democracy troublemakers. Perhaps that is so, but we can no longer regard them as pawns to be deployed on a diplomatic chessboard. The choice should be theirs. The past 23 years have shown that Hong Kong is not making China more democratic but China is making Hong Kong more autocratic — contrary to Britain’s promises at the time. This is precisely why the offer of full citizenship should be made now.

成段講北京失信，英國應該立即回應

英國係咪唔承認雙重國籍？

即係如果我拎到英國藉，會自動放棄香港護照？唔使再做中國人？

果種正氣傲骨爆發出黎

個封面好靚